KFC我正式屌你老母！

頭先去KFC買嘢食
排隊耐，服務差，呢啲就預咗㗎啦
但前面個阿婆買堂食，杯汽水用紙杯又唔俾杯蓋
阿婆驚到要一隻手拎住杯嘢飲，一隻手拎住盤嘢食
試問老人家又邊夠力單手拎？咁佢咪一路震住咁行去佢張枱到

你老母KFC，你唔會唔知紙杯會企得唔穩呀？
你要環保嘅就一係用埋可以重用嘅膠杯啦
再唔係都問吓啲有需要嘅人要唔要杯蓋啦
再唔係好似M記咁送埋餐啦
你以後cut cost唔好再撚講係為環保呀 仆街！！

55

個杯企唔企得穩呢
就睇設計嫁姐
同係咪紙杯無乜太大關係